請問hku Engineering Year 1係咪穩入

Google下原來長期收生不足
咁我gpa 4係咪穩入?
利申:year 1

MIT尖子喎你

engine尖子

佢係MIT@尖子, 唔係尖子@MIT